性格相似定南轅北轍先做到情侶 ?

點都做唔到

why not both?

最理想係相似但唔係完全一致
有返少少火花

一凹一凸

七八成似就perfect